異地戀

唉，個疫情搞到成年半都有見
女朋友忍唔住分咗手

咁咪屌返次咪可以

哈 又一pair分手 開心～